一條片睇到戴左口罩同冇帶既感染機會

我始終覺得,搵唔到口罩,唔緊要,搵野遮住口同鼻已經夠

其實呢個係IR camera, 唔會show曬病毒

岩,係,
但佢而家主要仲係經飛沫傳播既話
你有野閘住晌個口同鼻已經足夠防止佢飛遠

迷雲黨：抗疫就中圈套，我無帶過，一樣無事，你睇下邊個邊個專家都話唔使帶